成晚泛民啲尊貴議員去曬邊

拋開其他野唔講
而家唔係叫佢地衝
淨係講灣仔舊警署俾狗圍困果百幾人
乜都做唔到，絕望到仆街
如果唔係記者影住，啲狗做咩都唔知
呢個時候只要一個立法會議員落黎
用佢身份壓一壓啲警
監視住個情況 等啲狗唔敢亂黎已經好夠
甚至可以negotiate早啲放人 或者做啲法律支援
係俾在場義士一粒定心丸
但公民黨出完聲明就算
連鄭松泰都冇幫手
對你班仆街好撚失望

PS：而家5:30，我打緊段野同時見到譚文豪議員係第一個去左幫手，雖然好過冇但已經太遲啦

認真，要分工

各有各做， 睇埋佢地今日講咩同做咩先再屌都唔遲

頭先睇live見到譚文豪出現幫手
證明公文袋仲有少少良心
但佢早啲出現可能唔使困咁耐

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

不嬲都係靜觀其變

義士出去佔領到咪出黎做精神領袖

成晚如果冇cam影住
我唔知果百幾人最後會點
係呢度多謝有份開live嘅記者朋友
特別係突登翻譯埋俾台灣觀眾知咩事嘅立場
好多下都見到啲狗一見鏡頭就扮有禮貌
如果冇鏡頭真係唔知點算

販民唔出聲明割席，我切柒

會唔會係驚畀差佬捉 犯法畀人dq

又唔係叫佢犯法
落去行行企企已經夠
聽講陳淑莊以前都有做過解救被圍嘅示威者

認真 民主派唔可以再冇左一個人 本來幫香港市民發聲嘅已經唔係幾夠 陣間真係比到位畀建制派入 再少多幾個議員 真係收得皮

黑警捉唔捉好難講 砌生豬肉冇人知

其實係咪怕被人拉咗會影響12號

屌你百幾人得譚文豪到場
個個R完光環返屋企笑騎騎

議員身分難砌好多

沉醉緊個103萬數字
最美麗既一夜
夠J幾年架啦

搵個唔係議員又有知名度架囉
好似曾健超呢啲

階段性勝利！！
販民：今天我…寒夜裏（遊完行就返咗屋企開大冷氣）…瞓緊覺

打完雙學
打完本土
打完獨派
打完民陣
又loop泛民

林鄭：我咩都睇唔到，淨係見到有人聯署支持條例，100萬人遊行唔存在
泛民：我咩都睇唔到，淨係見到100萬人和理非遊行，夜晚啲衝突唔存在

// 如果你剛醒來，希望你知道，昨天 100 萬人上街，那個被大讚美麗的香港，只是真實的一半。

另一半真實是，昨日遊行結束後到今天早上，接續上場的是香港的可怕與醜陋。政府完全無視遊行市民的要求，人們當然極度憤恨，大量非常年輕的抗爭者不願離去，繼續留守立法會，但卻引來警察半夜過後非常粗暴的對待… //

立場新聞

我冇心要針對泛民
但係我成晚開住live
一路諗住佢地簡直俾人非法禁錮緊
只要有求其一條友 有頭有面嘅
泛民又好 本土又好 咩撚NGO都好
落去企一企 唔使做啲咩
監督住班警察 個情況都應該會好啲
不過我一路ff 一路望住毛ee個fb一直有人求佢幫手
最後都係冇人理
先出post屌

明白。